[TWICE]究竟邊個被處酷刑

定仔vs牙璉vsMINA

推

rm嚟男同女點比

好淫,好似俾人屌到虛脱咁

jhope做愛勁啲..

牙hope睇落似fuck boy

定延半塊臉都正過閪西人半個人

第一次認同你

牙邊

腎

輕輕一推

ching娜璉忠實粉絲?

同佢SP姐，唔係粉絲

娜璉

光復！！！！

mina表示嫌棄娜璉

TWICE完顔團